（政黨不必要團結，人民才需要團結）其實除左鬥黃，香港少數派（自稱建制聯盟）一直在鬥紅鬥左

成日講人鬥黃，講黃碧雲戇鳩，講鄭松泰好鬼...

我覺得，民主社會本身就係要討論，要針鋒相對。通過辯證討論，而去淘汰不合時宜的，所以講政治是非我覺得無問題，亦唔應該係香港人既重點。

而家個問題重心，係面對香港極權，市民承受緊既無力感;無力感會做成恐懼、放棄、背叛，這亦都是支那很希望見到和正在努力營造的環境...

然而，議會被撕破假臉，港共派系自己仍為搶奪政權持份而鬥紅。諸多事件如李慧瓊宣稱再搞孖生內會、藍絲kol搞工會搞街站備戰選舉（同時大量買like買view）、何君堯收左皮個幾月又出翻來做小醜;

其實都係收買緊中聯辦既配票視線，配合翻宣傳鬥黃、警犬玩野、區會內營做無力感俾你，中聯辦重心戰略:搶佔立法會，其實一路無改變過，我亦唔信佢宣傳既什麼夠膽一國一制（如果會，佢地建制狗鬥紅無意義，唔洗搶都一定有得撈）。

所以，講到尾，九月選舉先真正係支那軟肋，沒有之一。

香港人日常任亦唔需要俾佢地d輿論吹起，

堅持

1:講真話，向世界宣傳香港抗爭

2:目光在選舉消滅建制，唯真港人是舉，不執著傳統或新派

3:保持熱血，保持政治參與度，莫灰心

4:盡量用輕鬆幽默去面對壓力，讓行下去的動力仍在

sorry講得有d，請細力d屌